［急！！］放工放學去增援既朋友！！需要既物資

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼
*急需物資*
4. 手套
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩
唔該你地 PO連登最緊要快

幫手推 係分區買好物資先搭車出發
唔好驚太少 有無聽過聚沙成塔 大家都好需要你地幫手